其實梁振英真係好偉大

如果唔係689 未來香港十個港人有五個都係蝗

都未落台咁快上神台？

下 依家一大細係街市買野都係用普通話溝通啦
小朋友拖住屋企人過馬路又係講普通話
係公園又一堆講普通話既小朋友一齊玩
依家普通話係潮流黎架 ？

普教中小學既影響....